日漫同韓漫頂點絕對係呢2套

日漫：平行天堂
韓漫：秘密教學

同意請正評

聽都未聽過

青頭仔連飛機都未打過？

英雄所見樂瞳。完全冇聽過

衝突好好睇

二次元不了

衝突都正，不過鐘意milf多d

Bookmarked

屌你打飛機同青頭仔有咩關係

有冇聽過
別再依戀三次元挽手出征遠方

垃圾

弱點正好撚多....

日漫：進擊巨人

巨人排第3
終末的後宮排第2

平行天堂個作者竟然係作極黑的乜乜乜搞咩放飛自我

極黑的布倫希爾德

秘密教學停左

個1個正評一定係樓主自己比自己

平行天堂後面男主角有啲黑人憎

衝突畫得好靚

個人認為欲求王先係神作

韓漫：我獨自升級

Jojo屌打

唔好j太on9